點樣搵駁NVR後， ip cam既ip 地址？

我NVR既ip地址係192.168.40.144

但我兩個ip cam接駁左NVR後既 ip 地址係
10.1.1.66 同 10.1.1.68

我係google打呢兩個ip入唔到去個cam

入192.168.40.144:10080 同192.168.40.144:10081 先入到

最近我裝左個lan door bell 同埋一個 monitor 想係個monitor睇埋呢兩支cam可以點做？

door bell 同monitor 直駁switch 而 2 ip cam就駁NVR再駁switch

個monitor要我入ip cam既ip 係呢個位卡住左

你指nvr既內聯網

咩mon可以直駁switch?

你隻NVR無routing function, 你係咪唔會有可能獨立咁駁隻cam, 你要入NVR console睇

nvr都係大華？
問客服啦 親

nvr 入面我見可以修改ip嗰啲function

依家係cam to nvr ， nvr to switch

door bell and monitor to switch

應該係nvr改左cam既ip 變左private ip

yes 成set大華

兩支cam都唔可以直插switch? 用PoE?